\section{Durchführung}
\label{sec:Durchführung}
Der Versuch wurde im vorliegenden Fall nur für die $\gamma-$Strahlung gemacht.
Zuerst wurde eine Nullmessung durchgeführt mit einer Dauer größer 6 Minuten
Danach wurden Aluminium Platten verschiedener Dicken mit $\gamma-$Strahlung durch strahlt und die hinter der Platte ankommende Teilchenzahl nach einer festen Dauer gemessen.
Die Werte zur $\beta-$Strahlung wurden von einer anderen Gruppe übernommen.
%\begin{figure}
    %%\begin{subfigure}{.5\textwidth}
  %\centering
  %\includegraphics[width=0.80\textwidth]{abbildungen/}
  %\caption{.}
  %\label{fig1}
%%\end{subfigure}
%\end{figure}
